有冇絲打曾經傷害過男仔而又冇俾人知？

你地會唔會好後悔？
對唔住個男仔

比人中出即飛搵人埋單 佢地都唔會後悔啦

唔會

好明顯樓主肯定比女女傷害